當研究人員實驗性地使宿主的FT基因失效時，菟絲子不再開花。 這種寄生植物通過偷聽它的宿主來知道什麼時候開花。喬納森·蘭伯特，科學新聞，2020年9月4日 
 蘇格拉底敦促說，關掉你的筆記本電腦，關掉Slack，然後說話。 如果蘇格拉底今天寫一本管理書，他會給出的商業建議|jakemeth | 2020年8月25日|財富 
 首先，使NANOS2失效並不一定會阻止代孕公牛產生一些自己的精子。 生物技術可能改變養牛業。 它會成功嗎? 2020年8月16日|奇點樞紐 
 然後，這種細菌利用Cas9切割DNA，從而使病毒失效。 基因組學和藥物的復興正在延長人類壽命|Peter H. Diamandis醫學博士| 2020年6月26日|奇點中心 
 即使禁用谷歌搜索框聽起來像一個奇怪的想法，我建議在特定情況下考慮這一點。 內部網站搜索優化的八個大提示|Marco Bonomo | 2020年6月18日|搜索引擎觀察 
 這似乎反駁了新的報告，即僅是船長一人就能使所有系統失效。 誰阻礙了MH370的搜索? Clive Irving | 2014年6月22日|DAILY BEAST 
 她的第一個舉措是禁用“轉發卡特爾”，這是一種自動轉發預編程用戶或話題標籤的設置。 劫持佔領運動推特的香檳Tranarchist |Nina Strochlic | 2014年2月15日|DAILY BEAST 
 在也門、索馬里、伊拉克和馬裡，我們必須繼續與合作伙伴合作，破壞和摧毀這些網絡。 奧巴馬的反恐戰爭混亂|伊萊·萊克| 2014年1月29日|每日野獸 
 一旦你讓電腦做你想做的事，你就會為了真愛而讓它失靈。 機器人會戀愛嗎?為什麼會? 2013年12月31日|DAILY BEAST 
 的確，如果共和黨人繼續削弱自己，民主黨人就有更多的自由來放縱他們的進步本能。 民主黨的岔路口|大衛·弗拉姆| 2013年11月12日|每日野獸 
 毫無疑問，軍團遭到了失敗; 但不能妨礙他們繼續比賽。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 最重要的是儘快讓對手失去能力，費斯汀知道威爾金森不會太謹慎。 《凱勒家的女孩》哈羅德·邦德洛斯 
 但是如何禁用表面光滑的龜背機器呢? 地位文明|羅伯特·謝克利 
 首先要做的是使對方飛機的飛行員失能。 和平與戰爭中的航空|弗雷德裡克·休·賽克斯爵士 
 這種額外的疲勞可能會使他的馬癱瘓，使它無法繼續前進。 遊歷秘魯，在海岸，在塞拉，穿越科迪勒拉山脈和安第斯山脈，進入原始森林|J。 j·馮·Tschudi